大銀幕有裂痕

會唔會對安全有好大影響？ 黎緊驗車係咪一定過唔到
都成2-3cm

2-

有保險Claim就快啲成塊換左先
無就幾舊水搵人補返佢
唔理過唔過到驗車
都幾危險下

行快速公路D列痕會越來越長，你快D去換咗佢啦
大間果D玻璃舖會有埋保險表格，簽個名攪掂
驗車一定過唔到的

會越震越長
完。

玻璃可以補 咁細忽唔洗換住

唔該哂咁多位師兄

有 kit 買可以補, 不過都裂得幾勁

之前裂少少無理到 依家發現大咗有啲驚安全問題所以問下

想請問補咗之後 過唔過到驗車？定係一定要成塊換先過到

係啦, 安全緊要D

補得好邊個知 不過咁大條都好難補得哂

成塊換都係千幾蚊姐

啲kit 係for 裂少少用
而家就一定要成塊換了

去大間度換係換完簽個名就得? 定係要埋左單先再claim保險?
我有fd之前試過直頭1蚊都唔洗俾，換完就走人，玻璃行會幫你跟埋

你係咪買全保先

明咁樣要Claim好多次，會唔會從某次起唔再受理你架？

緊係

之前都試過中石仔
初初一小塊裂痕 後尾隔左幾日就愈黎愈大條
樓主唔好貪仲用到唔換或者過到驗車
呢啲野可大可小
換塊玻璃有我諗應該都唔會太貴
快快手換左佢仲好

會越黎越大

因為行車好大風好受力

你㩒低窗伸手出去就明

有保就claim
快換，有咩依郁成塊炸開就仆街

一定要換
唔換都要去補，好撚危險

邊間呀？再唔係打上24小時支援問

有啲保險有得做免找數

Claim 完影唔影響份保險，計落自己比錢補左佢會唔會好d

淨claim大銀幕係全保benefit ， 續保轉保都唔計有claim 雖然有payment record

好似有D保險本身包換1次. 你睇下你果份

啱啱想講😂😂😂😂
之後一晚冷縮熱漲就會裂到底

又係琴日爆玻璃
得三保
去左補幾百蚊 但仲有裂
成塊換4k